點解黑人聽sorry sorry會聽到發火？

因為...

sorry sorry sorry sorry nigga nigga nigga

憨鳩仔 有樣睇

而家d 00後連super junior都唔識

笑到仆街 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

我聽到 "leg gun"

唔係"leg 架"

好撚好笑呀屌

sorry sorry sorry sorry leg gun leg gun leg gun 擺就 送你 乜cup 乜cup 乜cup 乜cup 乜cup 呢cup baby
sorry sorry sorry sorry mini push up push up push up 送你 乜cup 乜cup 乜cup 乜cup 乜cup 呢cup baby
爸 爸 巴 巴啦 巴 笨爸 爸
爸 爸 巴 巴啦 巴 吧
爸 爸 巴 巴啦 巴 笨爸 爸
爸 爸 巴 巴啦 巴 吧

你可以試下落尖咀蒲個陣對啲有色人種咁做

old news is so 唔識串......

你平時對黑人唔係叫nigga叫咩？